- 출처: https://github.com/sysnet4admin/_Book_k8sInfra
- 서적: 컨테이너 인프라 환경 구축을 위한 쿠버네티스/도커, 길벗<br>
  
해당 yaml파일은 개인적으로 학습을 하기 위해 출처 및 서적을 바탕으로 일부 내용들을 실습을 통해 인용하였으며,<br>
상업적인 목적으로 작성하지 않았음을 알려드립니다.<br>
<br>
모든 저작권은 (주)도서출판 길벗과 지은이에게 있습니다.